10月1號 五區集會資料呢

又話遍地開花？
五區集會？
咩資料都冇點做文宣呀

p

睇返行動post暫時大部份都係傾向集中港島

plan a集中冇問題 但一定要有plan b 建議西九

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年